［JJ插底板求救］電腦撚請入

我部電腦最近越嚟越慢，想reinstall
但係我又冇碟又唔係好識
但我知我個 1TB hard disk 分割咗 C: 同 D:
C: 就係window
咁我可唔可以淨係格式化D: